[重要消息]鄉黒打算727出呢樣，小心

用黎守護祠堂